屌, 要搞好大陸食品產品安全有幾撚難姐, 只係習近平冇能先搞唔好姐

立例邊個整黑心食品邊個就要死刑處決
立例假貨或偷工減料既野,只要會危害人體安全, 死刑處決

係食品同產品方面要超越日本有幾撚難呀?
明明獨裁國家係某D方面比民主國家有優勢, 都搞唔撚掂食品產品安全, 唔係獨裁領導冇能係咩?

共產黨最撚柒既地方, 就係永遠只係識利用佢既獨裁手段清除異己同動搖到政權既平民

唔撚識利用佢既獨裁手段搞好支那, 只會下下以黨, 甚致係以領導利益為先

跟本冇心搞好支那

你d蟻民食野關習總撚事咩
人家care既係自己有無水cap
講人民利益??食懵你咩

已經有死刑啦喎
三鹿毒奶粉案 奶商判死 放生高官
「死的都是替罪」

LM 我一定唔會上去 上去幾個鐘都唔會食野飲水 食屎飲尿既地方